條名校妹應該學email開patreon賣片

橫掂個朵都臭哂，係人都知你中出口爆咩都齊

與其哂時間去洗底，不如轉型做香港本土AV女優

專出自拍扑野片，上樓快撚過miss pun email

GChi

佢係slut喎，可能一早鋪好路呢

光復土炮 本土AV 五大淫技 缺一不可

gchi
過台灣拍swag肯定搵唔到咁多

Slut

片呢

呢鋪發達了

唔po了
連仔陣間又話兒童色情bam鳩我

條女自己揸機既 或者真係有

真心應該好快發達
聽日即刻開始 保證唔洗一年就上到樓

其實都真 只要佢諗通咗
轉個玩法
好快搵到第一桶金
真係唔洗理連登仔啲閒言閒語

有中出咩

有流精

pk 冇睇到tim

件靚妹解禁太快
免費片已經咁大尺度

收錢拍睇黎要多p中出

冇咩生意頭腦
睇下miss pun 露個點都扭扭lingling

直頭去日本發展啦！

佢老豆有咩感覺

準備課

當生左隻臭雞囉 可以點

miss pun處女

肥水不流外人田

生多幾隻～

橙，細蚊仔嗰時又話名校乖乖女多，呃人嘅，以為得D Mk Band3先會玩呢D

聞說人地屋企有錢架喎
駛撚做咩

有錢就會想出名 睇個樣有可能係為興趣啦

建議去SWAG

睇住啲精喺自己個女塊閪流出

名校先至多呢啲，性壓抑太耐，一自由就玩得好放

想要

slut

G持

唔覺得好笑

嬴隻人型豬幾廿條街

連登仔真係谷精谷到個腦塞曬

香港swag

佢老豆唔知有無j埋

快啲pm 條女啦話俾佢聽呢個發達大計

真係有得諗 打撚沉咩都唔露個班賣相雞

一定gChi凖備課金

Email都開左po撐佢

終於開到連登AC

撐

即課唔洗諗

link呢

(sl人ut)

其實條囡夠秤未?

有

身體自主 你地識條春咩

真係咁細個巳經乜都玩。。。下手真係慘

未,,,幼齒

條片今年？

我唔知佢老豆有咩感覺
係呢到就睇到
屌 呢啲就係香港男人?
cheap到咁樣
咁樣只會一世追唔再女
追女都唔會都留唔得耐

有冇尊重過啲手足

同埋個口流出黎 同枱食飯果陣 一定會係咁留意佢個咀

大楷呀

一於Slut出條血路

有得諗

((SL人UT))

呢度不嬲player多，留呢托咩

支持女性身體自主

你講你老母？
真係屌你老母

cheap得個喺屎忽寫Slut

去美國得唔得

香港男人cheap唔 cheap我唔知
你班係自已攞友寫個slut字既臭雞就肯定cheap過地底泥

(SL个UT)

受剌激變獸父 你玩不如我玩 最後捉住個女黎屌

人地寫完 人地兩個開心玩
你地講完 你地就爽個一下
個破壞力可以致命
你中學都有教唔好亂咁言語凌凌啦

而你地cheap個位
就係將自己快樂
建築係人地身上
一個男人
要去辱罵女人性生活嘅取得自豪感
老實講
cheap撚到爆

我身邊識嘅人無一個會咁
可能真係唔同層次啦

Miss pun呢啲死埋一二便啦
講樣又唔夠依條女靚
又唔夠依條女淫
年齡更加唔洗講

樓主有可能已犯法，小心

讀mss唔冇錢得去邊
過外國讀書又一條好漢

佢地開心玩就得
人地笑下都唔皮
惡過共產黨

比 我無拉你做監 但會批判你囉
人地做愛又要講到人地做雞賣相
你咪試下去樓下大叫樓上做愛嘅女仔都係雞
咪睇下有冇人屌

林鄭做高官做到廁紙都唔識賣比人笑大把人一齊笑
30000做埋呢啲野仲夠膽話自己亞洲第一，你笑佢我都陪你笑
人地做愛比你笑係做雞，你覺得好make sense? 如果係就抵係到比人屌

訓左無睇
條女中文名叫咩
唔想將來識錯人

做愛拍埋片比人upload上網任人睇
比人笑做雞都make sense
唔通你有咁既喜好

「比人upload」所以就抵比人笑係雞
啲被強姦姦嘅人實係著得短褲就抵撚死啦
唔係唔係
如果無出街就唔會比人強姦啦
總知upload上網個個
同強姦個個都一定唔會係連登仔嘅批鬥對象
係條女問題。。。
Thanks
連登甚至係香港有你
先可以不斷突然底層男性嘅下限
不論你點話個女仔係雞都好
你掂都掂唔到佢你口中嘅「雞」

正

自己拍片仲要share埋比人就預左有呢個風險啦
佢自己可以推到無責任？
女權撚真係痴鳩線
你出街個case根本唔make sense
大家風險程度唔同
用你係印度著3點式出街情況差唔多

真 我第一個支持買片

支持

條仔都可以up自己打飛機片賺錢

出感謝祭 咪得

其實條女都比你地笑左成朝
仲想點
個女仔同自己條仔玩下都要比人話到咁
網絡欺凌都唔好玩到咁過分下嘛

紅燈仲過馬路實有風險, 比人超速撞到重撞嘅話, 兩個都有責任。

仲有, 本身無發生呢件事, 佢第時老公真係會不明不白咁接呢件slut

CLS

唔係講笑，一諗起個中4中5得16 17歲既學生妹咁撚淫賤就好興奮

果時咪有個地產定唔知咩野馬xx好似係咁

口爆中出咁細個已經識哂
仲要寫埋((SL人UT))

巴打其實係咪真係要把口咁衰
不如放過個女仔啦
你講呢啲一時爽但對個女仔好大傷害

屌 咁耐連gif 都冇張

一定好過隻Gmail先

女人鍾意收禮金, 被求婚, 男人要有樓, 鍾意唔洗做做少奶, 所以要接受如果係slut就要比人批鬥, 好似以前咁

用Slut直接出道

啲不明不白接手嘅男人同老公仲大傷害

我都覺 睇完咪算
人地段片流出黎
俾你睇到又話G又盛
而家仲要玩埋追擊 起底

佢賣我就唔反patreon 了

好彩傳咗開去, 如果唔係啲男人可能接手得不明不白

Slut正臭雞

G持本土文化

正接做雞啦，5000蚊1q

算啦
都唔到我或者你理

支持！

不們強調一樣野
一係就唔好拍片
你拍得片就要小心保管

依家唔係連登仔偷條片出黎再公開
而係唔知點解唔小心流出咗
唔明你拉埋強姦黎講做乜
一個自願 一個唔係自願已經收咗你皮
咁佢地冇好好保管條片
流出咗比人知道
冇野好怨

係雞定slut定乜野
每個人都有自己嘅判斷
出黎係嘅係基於睇完片嘅理解同睇法
唔好以為個個都會覺得睇完片就覺得
條女比人放上連登就好慘

唔好意思 世界唔係你諗得咁美好

同埋
每個人嘅意見亦唔論到你批判咁多

大把人唔介意 黑鮑有版你睇

太多錯字

咁耐圖冇名又冇
點知講邊個呀大佬

開個patreon 開個patreon
露下波 露下波 露下波

以為會搞到佢跳樓 原來又係一個商機

支持 可以賣埋子宮

你知唔知你條女以前玩過咩? (如果你有)
你根本唔撚知啦
大把野玩過呀都有機會啦
洗唔洗撚要你幫人擔心
2個人山埋房室玩要扯到失德黎講?
其實拍拖過幾次拖就唔會介意架
知唔知呀青頭仔

朋友讀名校
聽過佢經歷先知名校仲多
特別入U果班

胡亂假設都當係論點
再者我唔知，唔代表可以知係唔好
宜家有咁嘅機會比啲想追佢或者第時想娶嘅男人知下，我相信係好事
你話拍過幾次拖就唔會介意，我都可以話有好撚多人係介意

流出還流出
自己全相比人j比人睇
呢就無得怨

但唔代表山埋房埋玩過嘅野
比班底層男人笑係正常同合理
你帶自己條女出街
條褲短少少比人話係臭雞都唔合理啦?
個比較點係點到

仲有
現實係殘酷
唔代表你地嘅行為係得到正當化
欺凌嘅人一撚定唔會岩
比人知道人地一樣會當你係垃圾
正正係有呢啲批判
道德甚至係法律先會有依歸

當你地下泥係可以唔care呢啲道德
係可以唔care人地嘅批判
但我地塞唔住你地把臭口嘅時候
你地都無可能可以阻礙到我地

收皮啦青頭仔
再屌多你一次
拍多幾次拖就唔care呢啲野

你去拍下拖先啦
if you can

下下人身攻擊笑人低層
你何嘗唔係
講到自己有幾高級
有無野show出黎比我學下呀

same

屌我到而家都仲未睇到條片

拍過幾次拖一定唔介意？
咩logic

再講多次，好撚多人係介意
同埋，胡亂假設對理論係完全冇撚用

你係唔係比隻臭雞賣左單所以咁激動

洗撚理條傻閪咩
可能係條slut啲臭閪frd

sor
我講野就係咁直
hurt親你唔好意思

一個男人身邊最親近嘅人
一定會有女性
你嘅老婆 你嘅呀媽

一個動不動話女人係雞
做個愛叫人去賣相嘅人
絕對係底層

因為你無可能上到去
我身邊嘅人無一個係咁
無可能有顏面講呢啲野

唯獨是你地

覺得佢應該幫人賣左單

台灣swag香港slug

你識得少人姐
你識都唔識我可以話一定唔係我地
Logic fail

底層點定義
住緊私樓叫唔叫低層

哩啲有錢女，使乜驚
轉頭去外國讀書，同香港朋友唔再聯絡，入埋外國藉
過幾年女大十八變，都好難仲有人認得佢

得喇得喇你最高層
快撚啲負皮上一頁 跟住就收撚皮離開呢個低層啦

正過班電子雞

exact7ly
去外國多P玩三龍都得 自由度仲大

究竟警務人員薪金表同一般紀律人( 員佐級)薪級表最低果2,3個PT有咩用

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊似你識咁多督察朋友
平時家開暴緊係唔當女性係咩回事啦
見到你用私樓黎分別係咪底層
都知你浮淺
走啦
夠唔夠問同朋友講自己嘅理性呀
sorry你應該得返30000位朋友

連登講呢啲野嘅野
原係同班狗一樣價值觀
唔好問點解我係到批鬥你地

問下就當我係警察

佢唔係公眾人物
由佢成為傳說

片？

屌你老母 好撚好笑啊？

淨係睇過口爆果條咋喎

有中出？

課金課金

屌你做乜鳩啊

講真幾玩得 又吞情 又掛led扮燈飾

電子slut

大把父母以為自己管到個女好乖好純品

一，兩個人關埋房門玩拍片 關你乜事

我一開始已經強調
條片冇爆出黎 佢玩屎玩尿都係佢兩個人嘅事
事實上大家都知唔少人可能都有玩過類似嘅野
甚至更加激

個重點係條片出咗街
而出街嘅原因唔多唔少都係因為佢地兩個唔小心
呢樣野就算人地點評論都冇得怨

二，你話我條女條褲著短啲 啲人就話佢臭雞

現實上呢件事係冇可能比較到 因為唔會有人當街咁講 正如連登班人喺街都唔會當街叫嗰條女slut一樣

將我條女放上網話佢臭雞咁樣會易啲做比較
呢件事固之然唔合理 但佢地要咁諗 要咁講
我係冇辦法 人地望完個觀感係咁 你可以點？
如果你唔認同 可以唔睇呢個post
去番道德批判嘅post再討論應唔應該傳開去
而唔係入黎屌柒我地咁樣係冇道德

再加上 個程度完全唔一樣
一個係推車SLUT + 中出
一個係let say 熱褲性感相
假設大家都畀人/自己放上網 你都知個影響差幾遠
你拎黎比？

三，道德問題
每個人對於呢件事個態度一定唔同
你可以覺得條女/條仔慘
亦都有人可以覺得佢地流出條片好抵死
每個人喺諗法 成長 環境都唔同 嘅情況下
你要求大家要用同一把尺咁度呢一件事？

同埋由條片流出嗰下 呢件事已冇道德可言
仲同我講要批判我地
我地冇喺道德批判post踩你地場 話你地高地魔人
而你竟然衝入黎話我地冇道德底線

試問一下
對我地開口埋口唔係稱呼做底層男人就地底泥嘅你
又高尚得去邊？

爸爸媽媽知道未

你啲口吻好柒 logic又柒 你方你自己唔係底層男人咩kai子
你都係摺埋縮返入個龜殼到啦

你身邊識嗰個可能上左連登笑緊
你唔知啫

點解香港無本土AV?
呢輪台灣有Swag 大陸有麻豆
香港呢? 中港台三地點可以差香港

爸爸媽媽唔知嘅下條仔仲要過五關斬六將
殺到終點先知幫條女食死貓

一定有毒撚埋單

耗盡九牛二虎之力先掂到手仔
但係原來未夠16歲就中出口爆玩精

呢個真很多人都係咁
連登：好撚淫好想屌，正臭雞
現實：唉，佢真係慘，希望佢冇事啦

下一任可能追條女一年送花送禮物
比心機寫情信先拖到手仔
然後朋友send返段片比佢睇

條仔賣可能搵得仲多

班狗大概都係咁討論梗啲示威者係性天使/臭雞
呢個post嘅支持者竟然做梗差唔多嘅野
大開眼界
利申：仔

咁係佢地ff
呢單有片
個pat寫到明係slut
唔係照讀都有錯呀
大佬 唔好咁痴線啦

Btw 唔記得答你
現實有人問我我都唔會同情條女
拍得出預左有後果
每個人都要為自己做野負責

等我変身先

條女起左底未

what is swag...

其實你自己又係咩qualification？鬧人底層

你讀到咩？博士？ivy league？fg 50k？

如果真係咁人生贏家就唔駛上連登搵存在感啦

佢容許一個男人喺佢屎忽寫「slut」

「slut」=蕩婦

咁蕩婦=雞

所以佢係雞

咪臭係，有埋片，大大隻字寫住「slut」，都可以話唔係雞

拍多幾次拖就唔介意自己條女個屎忽俾人寫「slut」？定係唔介意中出口爆 著住校服屌 定係 拍埋性愛影片呀？

咁咁大抽野
你夠唔夠膽同你身邊嘅人
爸媽 同學 同事 女朋友(如有)
show呢個post
話你自己有份講埋呢啲野
自己覺得女人係雞
佢流出會抵死
我地絕對有責任笑佢係雞

做緊欺凌者
踐踏緊道德條線
竟然可以理直氣壯想逐點逐點駁
真撚係服左你
抵你淨係可以係連登到拎認同感啦

連登幾個post係幾個唔同世界
呢個post算係極品無人性嘅post
真係社會垃圾先會講得出呢啲野
然後就男人loser先會同你圍爐
你講到咁威風
post上fb ig同你身邊啲post評下理囉
希望跟著你唔係話左膠當道唔咁做
咁真係成個亞洲第一咁

你最撚高尚啦杜德偉

希望佢第日生個女出嚟16歲都未夠就比人寫住SLUT嚟屌, 然後中出口爆, 仲要主動揸埋機

你似係唔明我講乜

上面已經講咗 現實上係冇人會敢講出口
呢條女係臭雞 係SLUT 唔想再重覆
仲問我敢唔敢同身邊啲人講我喺連登咁樣駁你

而你似乎唔識尊重每個人
對於唔同事件嘅角度同睇法
佢會咁諗自有佢嘅原因
你阻唔到亦唔輪到你批評
正如我都唔會阻你去叫人唔好再spread開去
唔好再傷害個對男女

我係咪要拎認同感 係咪社會垃圾 係咪loser
隨你點講啦 我都係嗰句
唔會阻你亦唔會批評你點睇我 呢個係你嘅選擇

我呢個loser 有個意見畀你
試下學識聽人講野
可能你會冇咁燥

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

女權臭閪最鍾意同人鬧交就話人無女無Fd又盛喺度自嗨，對方結埋婚你都唔撚知啦
以為個個女人似你咁濕鳩咩

陳同佳拍得唔夠多拖

學下臭閪vien啦使撚自殺咩

佢塊閪好肥美

有個多個例子畀你
關於
「而你似乎唔識尊重每個人，對於唔同事件嘅角度同睇法」

A0同 non A0嘅人
戴過帽同冇戴過帽嘅人
有比player 同冇比player 玩過嘅人
毒撚、正常人同MK仔
玩過呢啲野嘅人 同 冇玩過呢啲野嘅人

睇到呢條片 個諗法會係一樣？
唔好玩啦

以後佢同佢個女講，搵個拍得多拖嘅男人就唔介意你曾經荒淫嘅過去啦

連登就係不具名
所以就有好多無人性嘅言論
當你自己都講得出
現實係無人咁敢
你個人係覺得係啲社會規範
限制左人思想自由
而唔係因為呢樣係錯
講出黎會比人屌

你咁諗已經係唔覺得好有問題?

呢個世界上
你尊重人我尊重你
而唔係你要尊重我唔尊重你嘅權利，當你呢班人講埋啲野完全唔尊重人，就叫人尊重你地唔同嘅觀點?Kidding right now?人地流出比人睇哂所有野，係佢地嘅代價，但完全唔代表做愛敢玩好多野，就係代表係雞係公廁，呢個污名指控係呢到最令人噁心嘅野，人地做愛姐，又無濫交又無出軌更加無真係做雞，而呢個指控純粹係滿足你地希望對羞辱女性心態，呢點就係點解你地cheap嘅原因。同樣你如果咁理直氣壯，點解唔去說服你身邊朋友，話咁樣玩就係雞係公廁，抵個女仔死?好簡單，呢樣野就係錯，係會傷害到人，而人地唔值得因為咁比你咁地羞辱。

That's it.

要既自己搵
仲伸手想要

嘩咁你咪好撚高層次好撚型
用腦諗都知現實冇人會咁講啦正義道德撚
好撚型呀你 咪又係冇得屌

講咁多你都係想你先啫
比你上先囉

原來連登真係垃圾堆填區黎⋯⋯
每個人都可以有自己嘅睇法
但係唔代表你可以做啲傷天害理嘅事㗎巴打
你對件事點睇收埋係個心到無人理你
大大聲聲係個網上面講個女仔係臭雞咪有問題囉
仲要理直氣壯咁覺得自己好威

人哋寫個slut字係自己度係俾你睇嘅咩？
條片拍咗出嚟你覺得自己有權睇？
唔知你有冇印象Jennifer Lawrence 當年俾人流出性感照嘅事件
同意拍片 =/= 同意流出
一個人喺醫院做完手術影嘅醫療相都係機密資料啦

先唔講兩個當事人都未成年
希望你呢個衰十一嘅冚家剷可以早日投入監獄既懷抱
好自為之啦

人地老豆都未睇條片, 神通嘅連登仔唔知會唔會通知埋雙方家長

紅色大字唔代表會有道理啲

你忽略咗樣野 由頭到尾其實你都無視咗
就係每個人成長環境 家庭 各方面都唔同
例子已經畀咗你做參考
係唔可能有統一嘅意見
當呢啲意見有分歧
你可以駁 可以走
而唔係要人地一定跟你嗰套諗法

如果有一pair couple
因為條女比ex中出到大咗肚落過仔
事後知道而分手
條仔今日睇到條片
係咪只要唔同你一樣意見 就係垃圾 就係loser
就係cheap？
你唔係每個發言人 你點知佢經歷過咩事？
你嘅愛情經歷可能好美好 但唔代表個個都係
要尊重嘅係呢樣野

對唔住 我真心覺得咁諗冇咩大問題

你講嘅社會規範 同 國安法好似
有一樣野冇錯
係因為社會規範
我地唔會當街就叫人臭雞 SLUT
但唔代表心裡面唔係咁諗 即使有好慘痛嘅經歷
正如佢地都唔會當眾做愛寫埋SLUT喺屎忽比人睇
但會喺自己屋企拍片一樣

連登係一個匿名平台
可以釋放你所有嘅正/負能量
喺呢個空間暢所欲言 當然都會有玩膠情況

你要尊重我 定唔尊重我
我都會尊重你呢個權利
因為你唔係我
我亦都唔需要同你解釋咁多

衰十一唔係男主角？
段片無密碼又放左上網都無權睇
犯左咩法

咪住先
我好似冇講過條女係臭雞呢兩個字
SLUT 係佢自己寫喺屎忽 係咪形容自己 你做判斷

拍咗條片我當然冇權睇 所以我先強調
佢兩個保管好條片 玩屎玩尿都唔關我地事
但公開咗喺網上嘅野 就大家都有權睇
Jennifer Lawrence 係比人hacked
Jennifer Lawrence 係明星， hacker有incentive 去hack
How about this ex-couple?
年中咁多人影 個個唔流出 咁啱係佢地？

我有時真係諗緊 如果係條女自願放上網
你嘅說辭會唔會180度改變？

同埋 傾還傾
我應該現實唔識你 亦都冇衰過11
唔知你點解會咁講
如果係太憎我講嘅野而亂up
Fine 你可以唔覆唔睇
真係冇所謂

同嗰位巴打一樣
我係咪垃圾 隨便你點睇啦
反正我唔會因為你覺得我係垃圾而真係變成垃圾嘅
正如有啲巴打覺得條女係臭雞 佢自己唔覺咪得
你地都講晒佢地拍片個正當性

Onlyfans

笑死

伯母都係

屌 係連登講道德=同黑社會講耶穌
機會主義者同父權既混合造就所謂既「欺凌」
認真 講道德既話 選擇性道德又何嘗唔係發生緊
今次係女仔年紀輕就話擔心影響心智
點解又接受到其他正常女仔既流出可以被人評頭品足？
同樣係一種insult

當取笑女方呢樣行為本質係唔道德 道德維護者就要準備一連串非一視同仁既指控 當然呢個唔能夠成為justify 呢個行為既論據

咁細個就咁多毛同咁黑 應該屌左好多獲

條仔打樁機咁

首先要換左部電話先啦 2020年啦

仲係360p

應該係高清拍 但傳送會壓縮

我聽人講miss pun個patreon 比左錢都冇點睇

咁你又睇條片? 仲周圍問人攞link

有邊個拍拖唔係中出口爆咩都齊
你？

拉

覺得自己好撚好笑？想問就算淫又如何，喺男朋友面前有乜問題？段片本來就唔expect咁多人會睇到

屌你老母，黑警水炮車犯法都撐？你係咪五毛呀

[借推一下]
想請大家g chi下本土音樂製作

你講一句，我將佢變成音樂

利申 已sub

真心問緊有邊個拍拖唔做中出口爆哩啲基本野
未遇過咁保守嘅女人 好奇想知

同男朋友扑野都係G 頂連登仔唔撚順
仲講咩條女老豆當生左隻臭雞出嚟CLS
港女係原罪 死魚又話死魚 上床主動啲又話雞 拍拖唔俾屌就講分手 俾屌又話淨係搵處女做老婆非處係雞
其實班人分分鐘除左叫雞之外 乜7女人都未掂過 所以當正全部女都係雞
咁想搵處女結婚就結婚前唔好同任何一個女朋友扑野 唔係完全無資格要求條女係點

扑野拍片真心on9
咁就一世 搵唔搵到人埋單都成問題

唔好咁啦 可能人哋一係無拍過拖 一係預親都死魚 一係太廢啲女完全無慾望 連登仔真係以為雞先會又口爆又中出 所以一睇條片就話條女係雞 事實係男女朋友性事情趣多到想像唔到

我已經準備傾盡身家買片

屌你老母

呀女揾大錢唔好忘記老豆

有黑鮑嬌事件借鑑
都仲可以主動揸機拍呢啲片嘅

一係就佢無家教 屋企人無教佢保護自己
一係就佢唔介意日後流出比外人睇

讀名校無人expect 會係智力低下唔識諗下話
唔好去到呢啲時候再叫大家唔好咁mean

做呢啲野唔好拍片係基本常識啦

佢地選擇用咁嘅方式踏入成人嘅世界就唔好預啲花生友當佢地受害人咁錫住啦

仲要佢地做嘅野係挑戰社會道德底線（未成年性行為、濫交etc)

佢地兩個同被強姦嘅受害人係兩回事
唔好拉埋黎講

呢件事如果有受害人
咁都應該係睇完片認真左從此不信愛情嘅毒宅

呢個社會未撚開放到「大把人」唔介意自己條女被人玩到咁

如果真係咁多人唔介意

啲港女搵人埋單果陣點解要成日扮處女呢？

好多男人根本分得好清楚
Slut女呢啲只會用黎玩
到結婚就會搵另一款女仔

自己英文屎，全靠條片學識左slut依個字

點擊此處與（SL人UT）展開激情對話

Email準備收皮

咪係囉
但呢啲青頭仔太多
主導左一啲輿論
雖然唔係主流
但好多細個佬睇到真係信當真
on99

中學生拍拖係咁盲目同名唔名校冇關
因為愛 所以做 亦唔會諗太多後果 呢啲先係青春
反而人大咗先會諗多啲
所以都係呼籲學生時期拍多啲拖
知自己要乜 唔要乜 先係最重要

同埋啲00後隨時連黑鮑嬌係乜水都唔知

你準備畀人話青頭未？
拍多幾次拖就唔會介意
係我聽過最好聽嘅安慰說話
希望女事主聽到

咁多人拍幾次拖 正路應該大把人唔介意
點解講落去會係傷害緊女事主
假設我地班loser 全部A0
佢照道理係唔會受傷
因為大眾都「唔會介意」呢個行為
憑我地理loser 會傷害到佢
睇得我地太高喎

五毛，玩膠，笑手足，blocked

條仔已經好後悔啦

唉屌我on9 太激動
唔係衰11希望你現實生活中無
我想講第579章《防止兒童色情物品條例》

臭雞你好似前幾個po 同佢激戰緊個陣有講

唔係憎你
係覺得你好撚嘔心同可憐

寫係自己度梗係佢係形容自己
但係唔係俾你睇囉
有無聽過BDSM？
你自己都識講佢唔係喺公眾地方拍片
人地係屎忽度寫林鄭月娥都唔係俾你睇啊你明唔明個問題係邊度？

如果當事人兩個自願擺上網梗係冇問題啦
成個話題根本就係圍繞緊有冇當事人同意
「公開左喺網上嘅嘢就係屬於大家」你呢個諗法大錯特錯
冇當事人同意，條片流出網上面所有人都無權睇

當你冇下載過冇轉載過，過到法律嘅灰色地帶，仲覺得睇咗啲唔應該睇嘅嘢而沾沾自喜？如果係咁你真係好噁心

「覺得」係一件事
大大聲聲喺網上面講又係另外一件事
頭先嗰位巴打就係指出你咁樣嘅行為會傷害到人
就算佢自己唔覺得
你覺得佢睇到網上啲留言會有啲咩感覺？
唔係一句「網上世界係醜惡嘅」就可以正當化自己嘅行為

一班自己道德淪喪嘅人指控人哋係道德撚
（利申：唔係好睇得明你最後嗰段嘅意思）

死link嘅

無了 岩岩仲睇到

(2)就本條例而言，如任何人不論是否為了得到任何形式的報酬而 ——
(a)將兒童色情物品分發、轉傳、出售、出租、交給或出借予另一人；或
(b)以任何方式將兒童色情物品示人(包括但不限於使用任何機器或器具將兒童色情物品向另一人或為另一人放映、播放或投影，以及公開展示兒童色情物品)，
該人即屬發布兒童色情物品。

拍拖同試好多野唔係問題

睇唔過眼班女權撚又話咩blame the victim 自動當條女係受害人
根本係性別定型

其實
1） 毒宅連登仔睇完片 晴天霹靂 以後唔信愛情，當所有女人係雞，因此被佢地傷害嘅女仔先係受害人
2）00 後未必真係咁介意條片流出

Sor9ry 我想講第579章 《防止兒童色情物品條例》
唔講佢係咪成年
放咗上網只要冇當事人同意所有人都冇權睇
覺得放咗上網就係大家嘅諗法好on9

名校有幾多個唔入u

大概講 全日係度叫哂人delete條片...
喊哂口咁囉咁大個人咁大件事都估唔到後果咩

有冇keyword求 keyword

On撚9 而家叫人del有撚用 外面都大把人留曬底啦讀名校都咁冇腦

唔需要希望 我已經交代咗冇衰過11
而579 章要定到罪首先係要捉條仔/女先
因為佢就係第一個管有兒童色情嘅人
而我從來冇直接轉發 賣 發送呢啲影片比人
你要理論搵番backup師

臭雞就睇番上文下理係指緊乜先 如果真係有直指條女臭雞 我會道歉

我唔太在意你對我嘅評價 好老實 I don’t give a fuck

主要論點已經喺最後響嗰位巴打嘅reply交代清楚
明就明 唔明就算啦 （每個人經歷唔同嗰段）

而你話我地無權 除非條片事主拎咗版權
否則放咗上網就係大眾嘅野同要承擔番應有嘅責任
同啲programme source code 一樣
放咗上網係邊個都用得
你可以話情理上唔啱 我認同 但法理上冇呢個限制

同埋我唔知咩叫睇咗啲唔應該睇嘅野而沾沾自喜
既然講得咁清高
希望你平時所有「唔應該睇、唔應該做」嘅野都冇試過 不過相信好難
道德界線升得太高 有時連自己都好難過到條線
咁好難落枱 希望你明白

最尾直接跳落網上世界係醜惡嘅就話我正當化自己嘅論述 其實都係喺嗰位巴打最後嘅comment 講低咗 想睇就睇

太激動會失去理志
希望你可以冷靜 平心靜氣

希望你第時生個女出嚟16歲都未夠就比人寫住slut嚟中出口爆個女仲要自己揸埋機

有遠見
應該收返條女consult錢

如果香港嘅未來係充斥住連登仔，咁香港唔配有民主，亦都唔需要有
反正好似成蟲嗰句咁，中國人是要管的，連登仔是要管的

人命攸關好難唔激動
有無轉發show 俾人睇你自己知啦我唔需要知

「上面已經講咗 現實上係冇人會敢講出口
呢條女係臭雞 係SLUT 唔想再重覆」

唔係版權問題 係人權問題
最大分別source code 係工程師體知情或者同意嘅情況下放出黎
宜家講緊到底有冇經當事人同意條性愛片流咗出嚟
唔知點解你仲覺得係理所當然
如果真係冇問題嘅話連登就唔會del 曬 po 啦？
法律上都係可以提告
問題係當事人會唔會咁好心機逐個逐個起訴姐

道德線高唔高係社會決定嘅
2020年啦 淫賤咪淫賤囉
又唔係淫比你睇
睇唔過眼啲人又要起底又剩
成個討論嘅重點就係你覺得佢淫賤覺得佢slut 冇問題
法律上你咁樣鬧佢唔係犯法
但係公開上網討論會對佢造成二次傷害
依家就係話緊你咁樣嘅思想不合符現代文明社會既道德觀
當然我都係指出
你要繼續有咁樣嘅事所以我都阻止唔到你

你依家咪犯緊邏輯錯誤slippery slope 咯
我平時有冇做過「唔應該做嘅嘢」點同「睇左未經當事人同意地流出嘅性愛片段」比擬？
我自問就冇睇過啲咁嘅嘢啦

另外冇諗住你會重視我對你嘅評價
我都係好老實咁樣抒發自己嘅感受

好難想像
正常女仔都有性慾

無問題
生仔生女都係咁話
佢同自己鐘意嘅人做 係享受嘅就得

利申外國撚

"好多男人根本分得好清楚
Slut女呢啲只會用黎玩"

講出重點
男玩女
女玩男
打和

好希望你條食物鏈低層第時個老婆係佢 帶佢出街都要比人笑

睇你講野似小朋友

笑死 到你條女比人流出做過人地隻雞既片你會唔care先上黎開post講啦
對愛情有咁多失實假設 點睇你先係冇經歷個個

家陣講緊你個淫閪fd係雞咋 係度打稻草人話人屌全部女人係雞 而家d 00後真係冇撚腦

2020年道德觀你決定？
係咁開放覺得自己無問題就唔怕比人講啦

傻仔 拍片果陣又唔見你後悔

你食左屎呀？

咁呢班人講既人係咪事實

風趣

香港SWAG

我相信哩樣野係當時人自己俾自己嘅心理壓力
多過現實生活真係會受到咩實際影響

好多例子唔關流出事 單純網絡欺凌已經令人自殺

調返轉如果事主睇得開 其實可以生活如常

與其擔心個流出嘅名校女會唔會無人要
擔心食物鏈低層果班人（男女都係）無流出都好難有人要好過

入local u

淫雞界kol

Agger

乜撚嘢slut啊仆街
冇睇過

over左啦
捐翻入老母個西度再諗過啲好笑gag啦

搞個性技招親咪仲好

道德L可唔可以收收皮先

「上面已經講咗 現實上係冇人會敢講出口呢條女係臭雞 係SLUT 唔想再重覆」
係一句黎 砍開讀會變1999
同埋臭雞係嗰位巴打話如果我女朋友著條褲短少少就畀人話係臭雞 問我覺得合唔合理
我係同佢講緊呢啲事喺現實上冇可能發生
（無論叫人臭雞定SLUT)
成篇應該係連貫咁睇

連登del post唔係因為流出而產生嘅法律問題
而係因為當事人可能未夠16 牽涉你所講嘅兒童色情
第一手嘅影片係當事人擁有（嗰對男/女）
流咗出黎除非係畀人刻意盜用手機（啫係hack/偷）
否則個probability 好大程度上係佢地自己放上去
無論係唔小心 定 有心放上去
所以話告我地...係有商榷嘅地方

Btw
流出黎嘅原因 最新嘅消息好似話係條仔自己放出去

文明社會道德觀
你要閙我地冇道德之前 係咪應該要鬧下拍片嘅人冇好好保管/刻意發放條片出街？
我由頭到尾都係話 請尊重每個人對呢件事嘅立場
有小朋友嘅家長睇到呢條片 我相信唔會持正面態度
而我就係屌緊一樣野 佢地好好保管條片 冇人會理佢地玩Sm 3p 定玩屎玩尿
影得就小心啲
一係就唔好影
由頭到尾都係咁講

同埋尾二係雙重標準 你有啲野做得 而當你覺得唔應該做嘅野 人地做咗就係仆街含家剷 OMG
用一件事你認為「好錯」嘅事套落做咗呢啲事嘅人身上，咁你企穩呢個道德高地

+唔好幫咗當事人講未經當事人同意先
邊個放出黎 大家都未知
唯一知嘅係段原片喺係男/女嗰部手機
點解會散出去？唔知呢可？

You are telling the truth
由頭到尾唔知有乜好嘈

其實你指嘅兩批人都冇咩好擔心 都唔輪到大家關心
同自己冇咩關係

coffee殘廁完上位仲快左
佢唔識把握機會

入大學做hall G
咁放蕩,唔好浪費咗自己嘅天份

上年咁多示威者 當中咩人都有 多o靚妹o靚仔。差佬唔識佢地 又係睇下片睇下相話呢件大波一定好識玩係雞 自己攞黎入到差館唔好怪我地搞鳩佢都係當當然

當然唔係淨係話slut la 係講梗成個兩性討論風氣都好撚低質 有啲人把口衰撚到令得聯想起上年班差佬

不過算喇 現實裡面你地都係識乖乖地戴返個社會面具嘅

想問下係咩事

好想屌姐姐

啊分段睇左兩句
「條女係____ ，唔想再重複」以為你咁喪心病狂

關於你講男仔放出既問題
點解你會將對情侶睇做一體？
扑野係兩個人既事
只要係其中一方唔同意就係唔同意
如果個女仔係好好開心點解佢仲會被人搞到想自殺？

你所講既雙重標準並唔存在
宜家唔係只有我覺得「好錯」
你唔好覺得係連登圍圍圍多人符和你就覺得個社會道德觀係咁先得架
照你個邏輯 你做手術醫生拍左醫療照片
就係抵俾人流出？
私隱就係似隱
宜家係其中一方係未經對方同意流出左
點解我要鬧「佢地」？
咁樣就係道德高地
你既道德價值觀係咪係地底泥

其中一方未經第二個同意就流出左
點解要鬧從頭到尾冇同意過呢件事嘅人？

不過我覺得同可以將性愛片段比喻為source code 既人冇咩討論嘅餘地 希望你儘早可以醒，唔係你同講「佢唔喺現場就無事，去得嗰度就可能有呢啲風險」既某高官無分別。

好多道德撚唔知原來我地喺現實世界
同佢地時時刻刻相處緊
見到網上同佢地立場唔同
起鋼起到我覺得連登走晒樣

唔明表達梗啲乜

可能我扑野扑得少 唔知道原來做愛兩個人嘅事
仲要拍埋片 又唔係hidden cam
冇共識（你講嘅一體）我都唔知點成到事

點解我會屌晒兩個？
好簡單啫 拍片係佢地兩個同意 條女揸機
呢條片一日存在=係共同承擔緊流出嘅風險
當分手嘅時候 就應該要確保啲片係刪晒
條仔呃佢刪咗係另外一件事
如果冇做到呢樣野
男同女都有需要為條片流出而負責

所以我咪講咗 唔好將你現實嗰套放上連登
綑綁其他人 始終你唔係佢地
人地如果遇過類似嘅事分過手發表極端少少嘅言論
而呢樣野喺現實係發洩唔到出黎
之後就比你地無限上綱 上個網好似去教會咁
一唔同意見就地底泥 又底層男人

呢度啲巴打(包括我)隨時有機會喺嗰對男女fg嘅時候做佢地interviewer/senior 到時去到現實 我地咪又係揸正黎做 唔通你覺得我地會問佢 shall we slut咩

喺網上包容唔同人嘅意見啦 絲/巴打

你唔鐘意聽 覺得好噁心 咪直接負皮上一頁

咁易明嘅野 真係咁難明咩？

我自問唔係一個好有道德嘅人
對唔住

話佢係 Slut都有問題

佢自己寫㗎喎。。

我意思係
呢度嘅人隨時係佢地現實上嘅朋友
現實上大家無時無刻相處緊
現實上大家因為好多社會規範 所以言行一致

但竟然要其他人搬埋呢套標準上連登
仲要入黎屌柒我地
以前都唔係咁

？？？？？？？
你有冇睇清楚自己打咗啲咩？
扑嘢唔係兩個人嘅事你仲想關邊個事？
使唔使知會姨媽姑姐老竇老母？
你咩朝代黎？

真係唔好意思
連登冇門檻話道德水平要同論壇入邊嘅人一致先可以入嚟
你既然公開上網發表自己嘅意見
咁你就預咗俾「道德撚」屌架啦
你唔gur 咪同admin 講睇吓人哋點答你？
block 9 曬我地d 所謂既「道德撚」？
網絡世界就係網絡世界
你自己講咗啲摟屌嘅嘢出嚟就梗係預咗俾人屌
出嚟公開發洩又接受唔到批評 咁你不如自己喺TG 開個group 啦

覺得上圖嘅巴打講得好啱

漏左
你真係講極都唔化個喎？
有共識拍片點會等於有共識流出啊大佬
包含到兩個私隱嘅嘢
個問題就係一方唔經對方同意就放咗條片上網

令外我覺得你都應該包容下唔同意見
大家都有屌你既自由
我冇捉住你隻手唔俾你打字

現實世界同網上世界冇我哋想像中咁遠
我哋嘅討論亦都唔係淨係我哋兩個睇到
好多人覺得上網隱藏身份就唔使為自己嘅言論負責任
但係實質可以帶黎嘅傷害俾我哋想像中大好多

真係新會員
曲到直都唔明

連登係冇門檻
正正係冇一致 以前都唔會用自己套標準叫人跟
連登一直都係咁
但你作為新入黎嘅人 係同新移民一樣
唔該接受呢度嘅風氣
接受唔到就唔好睇你唔想睇嘅post
一係就離開
我地一班舊會員竟然要就番你地新會員嘅標準
仲話頂唔順就走
我聽完真係好想笑 同時覺得好悲哀

你最後咁講 冇理前因後果 我都可以咁講
嗰對男女流出預咗比人指指點點 比人話臭雞
佢接受唔到批評當初就唔好拍片

睇下有有冇必要咁講啫 唔需要囉

嗰個post講嘅係事實

有共識拍片就要共同承擔流出嘅風險
隻隻都好簡單 仲話我唔化
分咗手有冇確保條片刪咗？有嘅話點解會流出到？
條仔貪得意同班fd攞威send呢啲片 話呢條女好砌
條女一啲責任都冇？ are you kidding me?

有屌我嘅自由
你屌咗咁耐 地底泥 又垃圾回收站 我有阻你咩？
我反而隨便你講喎
一直叫你尊重每個人嘅立場咋嘛

最後嗰段 啱！ 每個人都要為自己言論負責
但重點係 幾時輪到你黎管邊個要負責？

問多樣野 請問係咪絲打
如果係
我講對唔住
唔會再覆
好難同女人講道理

班道德塔利班痴線
我幫你頂住

所以我解釋左
"loser嘅留言傷害緊事主"
"大眾唔介意事主條片"
兩者無衝突 可以並存

就哩件事上
社會有人為受害者（男女都係）發聲 絕對係好事

可惜要求每個花生友停止留言傷害人係無可能

學你上面話齋 每個人經歷嘅野唔同
你唔會想像到一個正常人經歷左啲咩先變成痴線佬
話唔定知道左之後其實你會同情返個痴線佬

真正救到受害者嘅要靠佢地自己調整好心態

網上攻擊緊佢地嘅人
大部份現實過得悲慘過佢地好多
亦唔會有能力對佢地做啲咩實際影響
讀名校醒目仔女應該唔難明白哩個道理
明白左就可以睇得好開

無
情侶扑野流出
連登仔見到人地個女朋友對男朋友淫
聯想到自己女朋友/未來老婆對其他男人淫
然後好嬲好嬲

個個有你呢個心態 少好多爭執
雖然唔同立場 但都叫可以溝通
各有各講咪算
將自己嗰套放落人地度
隨時逼多幾個serial killer出黎

追都唔追呢啲slut啦

你男定女?

咁細個就咁識玩

我係你老豆
咁問多樣嘢請問你係咪巴打？
通常連登仔都冇咩邏輯

你就講極都唔化⋯⋯
調轉個角色呢？
個女仔唔驚男仔同意之後流出條片
全世界都笑個男仔賓州細
然後佢哋兩個就俾人話抵死？
就算嗰個係女人定男人如果佢唔同意梗係一啲責任都冇
點解要為咗對方冇尊重過佢意願前提下 仲要為佢嘅錯誤負責？
可能始終我哋呢方面都無辦法同意對方
唔緊要

有無聽過輿論壓力？
我係大眾嘅一部份
點解唔可以輪到我管lol
你喺個公眾平台發言點解我唔可以發表對你既意見lol
又話don‘t give a fuck 我對你既睇法
又話好話我叫你地底泥
make up your mind before you speak lol?

唔好意思絲打
唔駁
我錯晒

停戰求下你
咁樣只會無止境咁嘈落去
不停loop loop loop
當大家唔明大家算數
唔講道理了

唔夠人講就屌人地性別 女人唔講道理
我好撚鍾意係連登同人傾計
繼續等你覆呀下

agger

喺女人面前認錯認得少咩
唔洗等啦
對唔字 我錯 我冇道德

咩料

同意，最後結到婚嘅話玩成點都無所謂，可惜最後條女比飛咗，要生要死想自殺

對唔住 放過我
我忽略咗你有機會係絲打 我問題 完咗架啦
唔好意思

唔係個個似我咁幸運

我同女朋友都係十幾歲識 互相對方初戀
大家由high school到出嚟做野到plan緊結婚

就算當初無結果 佢飛我又好我飛佢又好 傷心點都會
但一定唔會寧願無愛過無扑過

至於自殺我諗唔關失戀事 係網絡輿論壓力
不過名校醒目仔女諗得通就無野
網上踩到佢地一文不值嘅人分分鐘現實生活得仲悲慘
而且唔會有能力對佢地現實生活做到啲咩實際影響

＂就算當初無結果 佢飛我又好我飛佢又好 傷心點都會
但一定唔會寧願無愛過無扑過＂

扑無問題嘅，但都唔係16歲都未夠（high school），就封口寫slut內射中出，都算，仲要自己揸機拍埋片，唔是個個咁幸運最後結到婚，宜家最後真係比仔飛，條片成世喺條仔度，條仔最後真係拎出去share，想威威show＂戰蹟＂，令佢比陌生人睇冇仇報。

15歲未係high school

個樣咁柒搵你睇

聖人
我支持你報驚拉晒班連登仔呀

香港人係咁 質素都係咁低 都唔知班人為呢場運動要生要死為乜？為呢啲人爭取民主？佢地得閒嘥晒啲時間去鬥死自己香港人 都唔會去起底啲警察 又唔見你地bully啲警察咁勁 建議手足唔好上咁多連登 只會越睇越灰越失望 呢班人同支那人一樣一啲都唔值得為佢哋付出 大家一齊行出黎真係以為道德價值觀都差唔多 都係一心打擊無良 先會綁埋一齊勿分化 最後發現班人道德崩塌 仲喺度講風涼話說話 班人為咗光環先喺度話黃 根本個餡都唔一樣
其實歸根究底黃代表啲乜嘢？純粹只係站隊 咁膚淺？佢唔係代表良知咩？咁點解要有藍黃之分
而且有啲鬼佬都識廣東話 你真係要比人睇啲咁嘅嘢？人哋見到都覺得好反感 做好啲image得唔得呀

問題而家 連登呢個平台好有價值 好少地方可以匿名咁樣做民宣 搞到啲人越睇越唔過眼 有意思咩？

之前有個bella ma 咪同個肥佬扑野 之後想出道架

明你意思
哩個年齡絕對唔係最適合開始接觸sex嘅年齡

只不過自己係果個年齡都係咸濕仔
十幾歲血氣方剛又對住個靚女真係好難忍
我唔會雙重標準自己咸濕就得 其他女人淫就唔得
所以我對條片男女事主表示理解

而純情嘅好男仔表示唔理解都係理所當然
哩個社會本身就需要唔同嘅男男女女組成
有諗法唔同嘅人有幾閒

但係唔係唔理解就要落井下石到你自殺你抵死嘅程度呢

咁當然花生友有食花生嘅自由
大家選擇去做一個點樣嘅人唔到我管

無乜特別唔討論落去了 唔想推post

幾個月前教識左個台妹上連登
而家佢覺得港男好多痴線佬
我好後悔

香港現實社會太壓抑又封閉保守
網上啲人有機會盡情發洩
講野自然有幾難聽就幾難聽

＂我唔會雙重標準自己咸濕就得 其他女人淫就唔得＂
明白，要公平，但普遍香港女人都係傾向一種心態男人要搵錢多過女人，最好有樓，先嫁，禮金嗰啲唔在講，而女人婚後唔做嘢都唔算係咩大事，女人可以喺呢方面意思偏向保守，所以唔可以雙重標準，起碼唔好玩咁放。